外國點先覺得事態嚴重呢 就係係香港屌D外國人

搞撚到外國人同佢D公司 佢地先會覺得要做野